香港人係咪咁虧，次次搭巴士啲風口都閂哂

你講緊叮叮？

豬豬下跌💕華麗留名

個人簽名
____________________________________

其實呢，你一啲存在感都冇，不如收手？

巴士喎

以前熱狗巴有得開，而家極大部分巴士都係裝冷氣系統，點開窗呀老友

呢啲喎
次次上手都扭實

你連風口同窗都未搞清楚就衝咗出嚟

你開返咪得囉

每人次搭巴士都會見到有一兩個波係被人反轉左，d人係咪腦殘

呢個真係勁弱智